(有片)全盛時期香港演藝界可以有幾威?

李小龍,成龍唔洗講,國際頂尖級

譚詠麟上日本電視台,紅白
譚詠麟 - 愛念 [1989年 第40回紅白歌合戰]

譚詠麟 日本電視台表演 Part 1

張國榮係韓國好出名
張國榮 1989年韓國節目 無心睡眠+採訪+To you（高清版）

2012 MAMA韓國流行音樂頒獎禮向張國榮致敬 2/3

Leslie Cheung張國榮 韓國 1998年接受女團S.E.S採訪

17歲全智賢採訪張國榮，全程迷妹

周潤發進軍荷理活,又係韓國好出名,英雄本色可以係韓國再度上畫兼翻拍
60歲的周潤發亮相韓國頒獎禮，一出埸明星都站起致敬，氣場沒誰了

四大天王係華人圈紅到痴線,而劉德華出席中華民國國慶
四大天王劉德華 1993年 出席中華民國82年 國慶軍民聯歡晚會

粵語歌唱大賽 - 小豬模仿四大天王

羅志祥的偶像劉德華；小豬當著華仔的面模仿劉德華 -【經典娛樂】歡迎訂閲

Beyond ,王菲係日本都出名
Beyond Rare Music-家駒日本追悼會(老舊視頻，請做好保護眼睛的準備)

( 海闊天空 ) Beyond 黃家駒 日本學生唱日文版

王菲《Eyes on me》 2000年・日本富士電視台節目 LIVE+採訪

塔倫天奴係港產片迷,拍KILL BILL向功夫片致敬,對周星馳抨價非常高,
昆頓塔倫天奴推介周星馳香港最佳男演員

不過佢話港產喜劇的缺點就係太道地，所以經過翻譯後就會較為遜色。

連羅莽都有美國影迷
羅莽之名威震外國 多受俠義精神啟發 頭條PopNews

仲有周星馳電影,而少林足球,功夫更衝出華人圈,吳宇森可以拍荷理活電影,出過遊戲(周潤發係男主角),英雄本色可以係韓國再度上畫兼翻拍,仲有梁朝偉,黃家衛,Matrix動作場面,古惑仔電影等,以上藝人除了羅莽,華人圈無人不識,什至衝出華人圈
但近廿年好似已冇咩新人可以衝出華人圈,但起碼係華人圈仍然好紅,陳慧琳,謝霆峰,twins,陳奕迅等人,而家衰到連可以衝出香港都冇邊個

而家唔好講衝出香港
連香港人都好少留意
香港文化其實死於自己手上

近十年已經諗唔起有咩人

影響力同而家韓國差唔多

一來香港人鍾意踩人多過捧人
二來啲節目真係好低質
Cctvb思想陳舊，唔肯揼本培養新人，啲節目十年如一日，老屎忽文化，種種因素令到娛樂圈停止發展
近排有viutv先叫好返小小，但係要達到以前既水準真係差好撚遠

但其實依家好多電影明星全部都係CCTVB出身，究竟依加CCTVB入面有無類似古仔張家輝依類有演技有料既人值得拍電影？

Leslie
雖然我依家都唔鍾意撚伯，但佢後生嗰陣真係唔差 80年代紅撚到仆街 係佢退出樂壇唔拎獎牙哥先有機會後來居上，啲人成日為咗佢哋兩個嗌交真係得啖笑

又打飛機
舊時沖左落海喇

光輝歲月 一去不復返

同加吓泡菜一樣
全個ASIA都會留意

其實香港當時演藝可以領先咁多係咪因為太多黑錢無地方洗
結果大量投放左落演藝圈入面
適逢亞洲其他地區又係發展階段
幾乎係必賺既業務
所以跑出左咁多?

紅到痴線

上紅白個單聽講個年係專登搵好多外國人來。

ALAN TAM就算係最紅個時都無咩日本人識

台灣同中國人學識廣東話後再睇周星馳啲戲會唔會有另一翻滋味?

依家好似好少人可以跨平台發展，後面d娛樂公司、電視台係咪結哂怨唔合作

基本上全行都唔點理tvb架啦

緬懷過去不如超越自己⋯

GEM囉

謝霆鋒都有一排算走入日本
不過好快就無左道氣
跟手炒車 轉全職拍戲
再轉主力搵人仔
佢個時都紅遍中港台
台灣出碟係台南走到台北開簽唱
個時都仲有日本fans去台灣買碟

早幾年有隊唔知咩名幾個女仔既跳唱歌
同一首歌係無綫唱
同一首歌係韓國唱
無綫啲鏡頭同舞台仲衰過八九十年代
而韓國電視台個鏡頭完全令到首歌同組合唔同哂
好似係as one

老實講 除咗有演技 都唔等於啱拍戲做主角
好似余詩曼咁

勁到韓星零幾年先識著chrome hearts
香港九零年代頭已經玩緊

個時係癲到分門派咁分架真係
好撚癲架
剩係講張國榮同譚永倫
同譚永倫同張國榮呢下已經可以嘈架啦

你明啦
癡撚線既無綫

嘈交事少 真係會打交
同埋互噓是基本動作
好似有一年頒獎禮有打

兩幕都好好睇

哥哥梅姐走咗之後再冇明星

以前東亞最發達最西化咪日本香港
所以娛樂業先帶頭

而家仲使乜睇你
自己又矮化左做中国野

97淪陷後幾年
大概00年代中至尾
係衰落得最快
消滅民族手段+發錢寒娛樂圈人士

以前其它地方相對落後，香港個時大時代，魚翅撈飯

呢個問題同全盛時期香港可以有幾威一脈相承，香港而家都搞到咁撚樣，講演藝界都係嘥氣

一日 唔解除可以比粒星
周圍接job 去任何電視台 表演同合作
永遠都捧紅唔到新人

爭好撚遠wo屌

80年代既亞洲只有香港同日本算太平
其他地方唔係打緊仗就係搞緊抗爭
得罪講句，咁都可以輸比人真係跳樓死算
無必要太過自大
自己昆自己呢世都唔會有突破

第2集學功夫段戲十足十邵氏功夫片

可惜 有共產黨既香港 永遠唔會再有呢一日
睇下填海華 阿撚 呢d仆街......

坦白講而家香港演藝界既質素同以前真係差好遠

香港人養大呢班撚樣，到最後呢班撚樣助紂為虐，幫中共消滅香港黎換生存，然後拎香港人養大佢地既錢，搭飛機移民外國，再係外國吹奏極權國家中國。

Alan tam紅白只係guest 非入圍
嗰年係亞洲主題先請佢
佢嘅日本碟冇一張上過oricon 100名！
紅條撚

李玟都去過奧斯卡表演

圈外即係冇入oricon

分分鐘300名都入唔到
Oricon榜列出至300位

本紅白では、アジアのトップスター歌手として、チョー・ヨンピル、ケー・ウンスク、アラン・タム、キム・ヨンジャ、パティ・キムの5人が出場したが、これは『アジア音楽祭』をにらんで早々に出演が要請されていたからでもあった[8]。

果年紅白主題係Asia Star音樂祭，故唔只倫伯，韓國趙容弼，金蓮子，Patti Kim，桂銀淑，共5組非日本人入選。如果計銷量同喺日本影響力，人氣，佢哋唔會入到嘅

同埋點解嗰年有亞洲音樂祭
係因為紅白收視大跌
年號又改平成
Nhk放風想取消紅白改做亞洲音樂祭
點知收到反對電話
所以冇咁做
咪只當一個section 咁搞

香港歌影視壇就係俾垃圾tvb搞死左，你講上面果堆巨星，有大半tvb出身！

一堆藍既娛樂人控制 冇人留意好正常者

車婉婉曾於2018年的一個訪問中透露，在1998年農曆新年到米蘭旅遊期間遇到同樣來自香港的造型師Titi Kwan。受對方邀請拍了造型照寄向Hermès，最後更獲當時在Hermès擔任創意總監的Martin Margiela賞識，為時裝品牌Hermès擔任1998年時裝展的其中一名模特兒。同場的亦有同樣來自香港，被獲邀成為模特兒的張曼玉

當年香港女星
王祖賢

陳慧琳 冷靜與熱情之間
都紅過去日韓...

香港得罪講句依家得G.E.M 紅到去2地...

好似依家黑警咁撚威 威陣全世界

冇左陣星味?睇郭富城跳舞個post,佢簡單嘅舞步已經有天王風範

唔係葉蘊儀咩?

香港最後一代天后係唔係陳慧琳?容祖兒始終都衝唔出華人圈

sorry 葉蘊儀唔記得落名 搞到 1999

呢個葉藴儀黎架

養咁多明星出嚟有鬼用咩 冇個肯為香港人發聲

2015年 採訪 滿島光，王菲是她的引路人

1999年 日本武道館演唱會

《想見你》女主 柯佳嬿 的 青春記憶 是 王菲

昆汀 解說 重慶森林 裡 王菲

往事只能回味

Kelly係日本好紅

多謝tvb搞成咁

當時仲好迷佢地
心諗 香港終於出到隊係跳舞齊齊地 歌又可以接受嘅女子組合
點知又散左

不過我屌shin 佢老味 大陸妹扮韓國妹
仲要奶共
枉我鍾意過佢

個個拎完護照坐完移民監又返香港吸金再賣港

當時香港人個腦冇長遠規劃概念
所以社會各界都出現青黃不接 演藝界亦唔例外

整個社會都係移民居多
認為香港係暫居地 遲早要離開
氣氛 思考模式都係今朝有酒今朝醉

正如你唔會精心佈置裝飾只住一個禮拜既酒店
唔玩爛都偷笑
點會諗好好地留比下一手

我post個堆好似1個都冇(雖然有幾個死左)

真係唔知佢有幾紅

睇拆舊建築就知

梅姐不停提攜新人 草蜢，譚耀文，蘇永康，HOCC, 連Eason都突登比佢在演唱會唱下歌 除左HOCC 依家個個班發左就返大陸搵錢 帶你上位不了 我奶共搵錢緊要

連隻藍屍校長都有棒下人，不過棒親都收皮姐

的士陳，Gem 又唔見你講？

之前睇running man 仲成日拎當年情拎做配樂

宇宙GEM

西女人

幾季都係

全部死返去大陸之嘛
有幾威呀